今日上上下堂想去廁所唔小心就食咗個MK妺 你問我答

話說 今日有啲急尿就去廁所 咁我係去廁所嘅走廊見到一個我幾鍾意嘅女仔 咁我見到梗係即刻扯晒旗啦
咁就扮唔識路咁樣 行埋去問佢廁所喺邊

我： 佢：

我:hi 第一次喺呢一層上堂唔知廁所喺邊

佢啤一啤左我之後答
佢：樓下

我：係呀 唔該晒

之後就屌左 依家唔知點算好

格劍開心嗎？

唔該尊重我 非gay post

屌完左記得屌埋右

曳唔曳得過凱婷

are u on9?

懶啦肥絲

0/10

佢真心好撚正 隻眼可以鬧撚死我嗰隻 以為冇波其實都OK

FF完未

真架 if 第五頁有圖